屌拿星 原來雷姆真係黃絲 fced

成日去食jolibee 真手足

成日去jolibee食彩

賓賓雷姆

雷姆同賓賓印印都值得專重

又搞事?

叫緊我？

真手足

叫緊我

希望真手足早日訓醒

這是尼姆

勇武手足

鳩小陣當幫忙

Fact check咗
今日係白絲，入面係黑蕾絲